US Invasion of Iran - Battlefield 3

原來戰地3都成9年前，好懷念

仲有幾個active server 長期 64/64 bf4 + bf1都仲係勁多人玩

bf4依排少左好多亞洲server

BF1 + 4 好撚多外掛 屌你次次一入去見到對面第一名用M1917(scope) KD 100-0 就知可以走 同埋次次都係支那人